+++
title = "更新网络策略"
description = "支持更新已有网络策略的信息。"
weight = 4
+++

支持更新已有网络策略的信息。不支持更新网络策略的名称（metadata.name）。

**操作步骤**

1. 登录平台，切换至业务视图，并进入要创建网络策略的项目和命名空间。

3. 单击 **网络** > **网络策略**，进入网络策略列表页面。

4. 单击待更新网络策略记录右侧的 ![](/img/003point.png) 图标，在展开的下拉列表中选择 **更新**。

5. 在 **YAML（读写）** 页面，参考 [创建网络策略]({{< relref "10usermanual/3userview/30netuserview/6networkpolicy/2npcreate.md" >}}) 更新参数信息。

4. 单击 **更新** 按钮。  
	

